有無人覺得最撚Glory Hunter就係猁狗

猁狗成日以清高自居
唔計較成績，唔計較有無球星
一傑心支持球隊
仲成日做足球警察教人點做球迷

一無左個歐聯冠軍就搵戰犯
叫卡里奧斯死全家，個女生cancer
D說話毒到獌狗都講唔出
早兩日就YMCA而家就J買新GK

唔撚該你班垃圾啦，大把老坑利狗咪又係見80年代咁撚威先做猁做
講Glory Hunter邊個夠你地早呀
同埋唔好話自己唔介意無冠軍
你地無本事介意咋，懵撚

一隻垃圾猁負皮

你都on9
利狗拎左好多冠軍？無冠咪撚樣

曼狗咪襯機會想洗白自己啦
早幾年朗尼收到死亡恐嚇係咪扮唔記得

有得做我唔介意呀

所以有個冠軍遞到埋口邊無左咪喊打喊殺囉，傻閪

最撚glory hunter就獌狗
嘈咩撚野阿

獌狗不嬲都暴發戶glory Hunter
但猁狗以YMCA同足球警察自居呀嘛
唔係應該做個榜樣俾人睇咩

一定係利狗做既

關獌狗撚事咩
講緊你班打靶賊呀

樓主好肉酸呀
利申 菲利

你講利就得人講番獌狗就唔關事
你係咪弱智嫁

其實睇波唔係睇隊波贏，唔通睇個隊徽型所以捧佢？

唔係話要場場贏，但仲要靠12年前隻盃黎精神自慰都有問題啦，仲要咁大聲企出黎拎光環

成日J 5個歐聯冠軍
伊斯坦堡之夜打足13年飛機
有病睇醫生啦屌你老母

你自己隊波名夠叫united啦
朗尼踢得差咪又係死亡恐嚇朗尼
united左去邊?
首會歌係咁唱glory glory man united仲好意思話人glory hunter

講緊猁狗都唔知你拉人落水做乜
獌狗無YMCA你有呀嘛，柒頭

獌狗有united 咁做咩叫摩佬死全家又要殺朗尼呀

你望下自己個標題先啦
討論利係咪最glory hunter唔比人反對
依加人地覺得獌更加glory hunter又話拉人落水
係咪冇學過中文唔知最字點解?

同埋唔好話自己唔介意無冠軍
你地無本事介意咋，懵撚
⬆️⬆️⬆️
樓主你打呢兩句會唔會同glory hunter呢個詞有啲矛盾？

獌glory Hunter 都無猁狗咁核突
你提反對意見，我可以唔同意架喎

有嗰陣就餓狗搶屎呀嘛
如果唔係，做咩為無左個冠軍對卡里奧斯喊打喊殺先

樓主連glory hunter都唔知點解話利狗glory hunter
笑死唔笑死

猁狗正宗閪女人

無glory到hunt乜鳩？

又想叫人轉會？
過左底之後又抽人ynwa

咁你就唔好屌鳩人拉獌落水啦
你唔同意又唔比point
話利YMCA但又死亡恐嚇就係glory hunter
但獌直頭隊波名叫united咪又係死亡恐嚇
仲要會歌又係到唱glory glory man united

樓豬無乜讀過書英文都唔識

得喇得喇 唔好咁嬲啦樓豬

樓豬查緊字典？

衰撚左想洗底

唔覺

樓主隊獌就最united
傑斯身體力行統一左佢同細佬一家
無負united之名

Glory Glory Man United

係疤狗
教人地隊波點踢 仲激動過對方球迷

撐隊無贏嘅都比你話勝利球迷
獌狗弱智到

改幾隻字仲貼近講獌..

呢期興老屈丫嘛

如果對自己捧嗰對波無欲無求
先至唔係glory hunter
咁我無野好講
不過以我認知嘅glory hurter
絕對可以有本事介意自己對波無冠軍
方法就係轉捧其他有冠軍嘅球隊

系

應左上面未呀
縮左入你老母個西到?

樓主應唔到就求其講句鳩野就潛水

打左成篇野都唔知關glory hunter咩事

有咩好應
呢幾日風頭火勢你班賊梗係收下d狗性啦

你d手足

死猁狗出少句聲啦

駁唔到咪繼續縮返入你老母個西到潛水囉
Glory Glory Man United

yes

同隻生滋狗唔係好熟兼block左好耐

抽水唔緊要，但係咪衝出黎柒先得嫁，影衰曬

有咩好駁，我都唔明

曼迷用返曼聯球員個名（講緊會員連迪洛夫）都俾人屌好人好姐改呢啲名，其實你同你屌緊嗰班猁有乜野分別

咁姐係點解係glory hunter呀傻西

屌你條撚樣真係唔識字
獌直頭隊波名叫united咪又係死亡恐嚇
係咪睇唔明呢句野點解?

其實有冇人知glory hunter 點解？ 成班9唔搭8

笑撚死
樓豬仲好意思話利狗最glory hunter

咪講左獌狗不嬲都無你班猁咁夠清高囉，要講幾多次
但自命清高輸一隻杯就人格盡見

同glory hunter有咩關係

無glory嘅glory hunter

唱YNWA就自命清高
咁叫隊波做united又係唔係自命清高呀
不過都唔知關glory hunter咩事

有無人覺得最撚Glory Hunter就係蝗狗
咁就差唔多

樓主開錯post深潛咪算

樓主不如去佢本人ig cap啲反佢既留言
你cap 一句反既我回返你兩句支持佢既，睇下邊個cap得多？

好難令人唔拉埋獌落水喎ching

曼迷用曼聯球員名都俾佢屌啦

小氣到

真係人唔笑狗都吠

樓主為反利同曼割蓆又係咩人格

連登曼迷得幾個正常人

見你大義滅親我忍唔住咸左

大佬 抽水都抽好d

十年一冠都glory hunter

唔怪得保皇支那抽泛民，港獨係為左發達

簡單d屌你老母死利狗咪算囉
講多錯多

Cosb今次高汁

獌狗冇YMCA所以可以死亡恐嚇係未咁既意思?

曼市恐襲疑犯證實是曼聯球迷

曼迷攻擊史達寧被判入獄16個星期。

曼迷:講多無謂，行動最實際

個post 睇得出D獌狗幾撚醜怪
我名都唔撚改呀，屌你老母

獌狗有咩資格話人勝利球迷

痴撚線獌狗

連首歌都glory glory走去屌人glory hunter

laugh die

呢句真

樓主，我們到了

想豬死撚左去邊到？

又要話人係“最”glory hunter
但人哋拎其他球隊出嚟比較又話人拉人落落水
唔比較下又點知邊個係“最”glory hunter呀

猁狗

好多怨婦煩到

樓主呢屌
查完字典未

獌狗唔係好鐘意提嗰13個英超 上年米奇老鼠3冠王
笑鳩猁狗無英超 錦標荒架咩？
講到咁多年都無glory 依家又話佢地glory hunter
擋箭牌一輸決賽就借機洗底 好撚柒啊

成班怨婦獌又喺度玩人形蜈蚣

你識條春咩
對冠軍有渴求已經係glory hunter啦

glory glory man united

樓豬個傻西開左幾次曼post都冇人理 柒撚到

多拉特！啪啪啪 多拉特！啪啪啪

有

係

樓主上水未？